今日黎學左d五毛語言

今日睇醫護人員集會直播，學左少少五毛語言
咁唔鐘意警察，以後有事唔好搵警察啊。
我依家真唔會搵警察黎幫手囉，就算黎幫我都會叫他走。我點知他會唔會吹雞叫埋d黑社會打多我兩鑊。
中國有十四億人口，區區一個香港算甚麼。
中國十四億人口d選票都唔夠香港700萬人既選票多。LOL
我本來好尊重醫業界的專業及中立？但今天見到很失望！
不分顏色、勢力見人就救都叫唔專業唔中立?我係唔知係你腦搭錯線定你用條TinyJJ黎思考。
不做亏心事你怕什么？肯定是想做贼
我就梗係怕啦，你點會知番屋企都會無啦啦有班黑社會沖過黎見人就打。今時今日真係唔戴頭盔都唔夠膽出街，我唔想威我只想戴頭盔。
希望乱港废青没要讲我们广东话，真不要脸
你連自己既廣東話就黎守唔住啦，快d照習大大要求說普通話啦。
只会怪责政府 死废物。
冇d咁既事，我只會怪林鄭班子同埋黑警。不過唔會怪醫護人員同消防員lol。

實在太多不能盡錄